重連自拍棍藍牙

呀媽部手機取消左支棍個藍牙 要重連 但支棍唔知點禁返去重新對藍牙個閃粒 掉左本說明書 上google搵唔到 有無人識禁

正常按實開關幾秒變搜尋mode

粒開關係左右啪制 無得禁